搞野真係好重要

是咁的 最初同男友搞野果時真係會整濕成張床
直至拍拖第4個年頭 依家同男友搞野已經愈來愈唔識濕 仲好乾
硬係覺得佢搞我只為咗自己 我覺得自己好似肉便器
好似所有男人都係為屌而屌
最尾終於分手

過咗半年 有個tb不停追我 但我地無一齊
有次飲完酒 tb搞我 我濕到好誇張第一次同女人搞野 我好緊張 不安…
但唔明點解可以覺得舒服過以往同男人搞野咁 到底我係直定les
依家我地關係好似sp咁…到底我應該揀返個男人拍拖 定 試下同tb一齊？

利申 27歲 以往拍拖對像都係男性

0/10

我講真㗎

是但啦 有野就搞咪得

連登真係多gay佬

女人知女人敏感位係邊到
就好似男人知道男人點打飛機最舒服

我絲打黎

無撚既點搞？

我想搵個愛人

Asshole會屌到濕架咩

我個ex係永遠無前戲 就算有 可能都唔會多過1分鐘
所以次次唔濕 個ex就想屌入去

同tb搞野 剩係前戲都佔一半時間 濕到瀉哂

用手指 我都係第1次
不過計插入去就一定係撚舒服好多

唔玩後門

同男人，同tb 你最後只會浪費青春

手指
不如唔好搞算數喇

乾插真係好撚痛

乾插幾下後係會濕小小 但又會極速乾返

俾我中出出

以前次次都搞到條女開水喉咁先插

前戲已經滿足我心靈

我都有諗過 所以我仲未同佢一齊

gay 登

唔係個個男人都會咁 太多鳩硬就想秒插

滿足到心靈咁你一世都唔駛搵男人架喇
同個tb一世喇

我係絲打

都係講緊搞嘢呢part滿足心靈啫

咁其實咪姐係唔需要男人囉
其實已經有答案

善用 起底

死gay佬

tb 冇得屌入去 做極都係前戲

有冇試過脷？仲舒服

兩個基佬扑到瀨尿當高潮

男男？

我係絲
反而唔中意前戲太長 幾分鐘咩都夠 太長會好悶 原本濕都吹返乾
而家現任男朋友前戲幾分鐘就直接開波 插插下就濕曬 反而覺得好爽好舒服

我諗唔關tb事
其實換另外一條仔做足前戲
樓主都可以濕
唔好做啲後悔野就得

互屌馬眼

善用起底功能

借問聲同tb搞野幾時先唔算前戲?
佢戴假狗屌你嗰刻?
tb無撚用，唔愛撫磨豆腐仲可以做乜
唔識野真心問

精神分裂

請善用起底功能

直定係gay???
男人唔會叫les 明唔明？？

伏得太多次 而家睇到呢啲post都即刻起一起底先

重作啦巴打

屎眼濕應該係肛門有問題
睇睇醫生好
btw, 有tb屌點解仲要比佢玩你屎眼?

咁咪好囉
你對男人都冇性興奮
繼續搵TB都唔係問題

唔生仔同男女都一撚樣姐
同叫雞連登仔一齊就正式浪費青春啦

唔知啊 瀨屎掛

硬係覺得佢搞我只為咗自己

以為樓主係基

同我扑下先講

呢d係關技術問題事姐，同我嚟一晚，保證你滿意

笑死

十個tb 負皮

最近日日都有呢D假膠，見一個block一個，可以慳番D時間睇有意思嘅嘢

Tb最後都係輸條撚

條仔問題姐,個個拿拿林就射,射完就收皮
我扑野搞成閒閒地玩3粒鐘慢慢黎

我都睇到拗撚哂頭，唔係前戲仲可以做啲乜，定還是埋牙果陣搵個男人幫手屌，但係咁係條女耳邊講：「係我屌緊你，係我屌緊你」

我女朋友對我冷淡咗

GAY

真係唔知點幫人打先舒服
利申：男

難得同tb搞, 有冇試過帶返假9插佢
tb係咪都會捽自己黎解決, 定你幫佢?

Tb有乜搞

兩個女人一齊出水，張床實濕啲架啦

呢d做sp算啦

大佬呀...你對上個post已經出賣你啦
做假膠都專業啲好無 屌你

做雞咪得

人人都心想事成～ 世界會……#haha